不如你教下我點做

我真係真係無再諗你亦都唔打算復合
淨係想你話我知我要點，唔想累到你，呢個唔係我想要既結果，我想你開開心心做自己想做既事，因為我搵你唔到都唔知點講

屌你咩

唉我無掛住佢囉
係有d野發生左

無掛住佢就唔好講啲博屌既說話啦
好易令人誤會

發生咩事呀

做咩事 佢搵返你？
冇掛住佢就唔好理佢啦

想你以後唔好再煩我
大家各自生活 就好似從來冇認識過
求求你

原本都以為自己block曬ex啲野
喺sc無啦啦見到佢po野
完全唔記得我有add過佢
我第一個反應係 屌 唔想再知你啲嘢
連sc都del咗佢

你 block 佢咪得囉師傅

唔洗咁被動架喎

一言難盡
希望佢睇到個post可以覆一句
一係由佢不了了之
我都唔識搞

無搵我！！！
唔愛我點會搵我

好啦我明白

大大力del！！！

屌你咩
咁梗係由鳩佢啦
唔係仲諗住等佢回下話

Yes

屌我又on9左
咁我都唔想散左都搞成咁
無人諗住煩佢囉

喂
宜家係邊個搞到件事咁樣架
你有得揀咩 ? 你係被分手果個喎

又玩推倒責任呀 ?

唉日日都咁既

你都知你日日 loop 呢
一日唔俾人屌下都唔得

好撚煩啊
我無事架喇我都唔想打攪到佢，當無識過大家

根本就應該要當無識過
人地亦都無打算過去搵返你
係你自己唔知做乜鳩

我驚佢有誤會
我唔想因爲佢唔開心
都唔想佢因爲我唔開心
雖然佢無

我笑咗
btw 其實發生緊咩事 唔係好了解